實有好多人無貨係手覺得好心涼

係咪先? 唔好唔認啦

唔可以無貨 點都要有個倉底

唔滿倉唔舒服

啱
蝕都要有嘢係倉

Voo, arkk，驚春

無貨係手好手痕